[韓漫]神之塔

有冇人有睇?
韓版HXH,反派好撚仆街
主角勁過曬班同期,班同期實力冇個跟得上
死亡列車好拖篇,但又好好睇

做咗幾年都仲做緊塔底

而家係隱藏層見到BOSS 後生版都叫做差唔多做到一半
不過入左隱藏層D劇情我都冇乜點認真睇

好多年前睇 見仲未結局 內容都唔記得 真係同HXH鬥長命

最近休刊諗橋等出新一章